「港獨」分子醞釀勇武新招：有組織發動突襲

近期「港獨」分子在網上及集會場合都宣稱會搞「再次抗爭」行動，但不少網民發帖嘲笑這些人「得把口」、「呃飯食」。不過，據「獨圈」中人透露，其實一些「港獨」組織頭目正積極籌備，企圖趁某些時機再次發動類似「旺暴」般的暴力抗爭行動。他們在私下經常引用一位「獨派」智囊的計策：「勇武有時，集氣有時。」意指現時是休養生息、集結力量的階段，暗示未來的行動會更有「組織性、突然性」。

智囊安撫：集氣有時

近日在討論區「連登」有不少網民質疑「獨」派經常口講「勇武抗爭」，但每次活動都是輪流發言後便散去，感到非常失望，亦有支持者稱聲不滿「獨派」竟與「泛民」中人合作，但一向把「連登」視作宣傳平台的「獨人」群起反駁，多番強調要集結力量，更有系統地「搞抗爭」，避免無謂犧牲。

據了解，現時「獨」圈中非常推崇一位「獨派」智囊所講的毒招「勇武有時，集氣有時」，並用這句話來安撫支持者。「獨圈」中人解釋說，這句話的意思是要支持者汲取「本民前」發動「旺暴」的教訓，欠缺組織性，在未有充分準備前就展開行動，因此未來會準備充足再作「大型抗爭」。他並稱，近日多個組織開始籌組新「港獨」聯盟，就是想集結力量準備再搞「行動」。

http://paper.wenweipo.com/2019/03/11/HK1903110006.htm
完

香港文匯報記者 張得民

吓？叫兩聲奶共狗, 班GLORY HUNTER轉頭又話「累街坊」
「有功就我領, 失敗就人地錯」既GLORY HUNTER？

不如叫仇思達條compliment都未識讀未識解既讀屎片契弟, 親身出黎示範吓就好啦！我都想學吓野啦

關sir

fake news
佢地敢勇武我切J煲湯

連登算吧！叫佢地睇乳頭認女優就得，勇武就叫别人去，去了仲笑9人

Owan Li 呢D仆街「衝就你衝, 成功就光環我有份, 失敗就你錯累街坊」

仇思達呢D仆街讀屎片就如獲至寶大J特J

所以仇思達讀屎片當初會痴熱狗青山係有原因, 智力水平一樣

依Ｄ咪笑傲江湖內的反派人物，心灰，共匪他日行共制，走到就走，走唔到到時先算

仆街Owan Li呢D真係「衝就你衝, 成功就光環我有份, 失敗就你錯累街坊」小人黎
你咁不滿你自己唔自己去單挑？
聲援集會唔當場屌柒關SIR？唔出聲拿掌聲要光環？
400人面前即場割蓆呀？咁大枝野？

你老母400人面前唔敢講, 半夜打去讀屎片仇思達度放暗箭？

呢D仆街童子, 等做兩腳羊啦
要走, 佢地赴到咩？
compliment都未識讀未識解, 去外國乞食咩？

關SIR就BC
好快, 大家係LONDON重聚嘆住茶,
睇住地球另一邊一眾兩腳羊被共匪SM屠殺

賞心樂事也

講勇武？
叫compliment都唔識讀唔識解既讀屎片仇思達落場示範啦

噴口水佢就最勇啦

仇思達呢d連compliment都未識讀未識解既讀屎片,
去外國真係乞食
不過係香港, 都唔知係咪半乞食？

仇思達佢幾時講過連compliment都唔識？

3月3日, 自己聽返

lm

請問CardPay(會員#2748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

巨龍哥打聽返黎既獨派終於燒完槍
再配合kk d軍方
港獨終於成功了